求救！電腦上唔到網

巴打求救
電腦上唔到網
佢話找不到網路介面卡驅動程式
底板個lan port冇著燈
Driver裝唔到
已經試過重裝windows都係咁
裝置管理員網絡介面卡個到
全部得反wan miniport
請問係咪壞底板？
I5-4440
G1 sniper b5
750ti
萬分感謝

試下用第2部電腦down 個driver 落手指到裝

電話上網下driver 再過入電腦

試過曬，佢話未啟動snmp服務裝唔到
之後就話搵唔到有lan卡
重裝完windows之後
係裝置管理員個到連lan卡呢個選項都冇左

推

Window 10?

Lan壞左?

Win10係咁
而加裝左win7都係咁

就係唔清楚係咪壞左lan

買隻usb to ethernet算啦

我係bios到關左內建個張lan卡
之後開機就卡左係入windows個畫面到
咁係咩問題

Win7

有無試下開snmp?